由細到大，鍾意過咩公仔？

細個好鍾意呢隻狗，但停產咗好耐

仲有melody嘅朋友，但好憎melody，啲產品九成都有melody，鍾意得好辛苦

近年又鍾意過Gelatoni同Kanahei

但依家最鍾意玉桂狗

鍾意到買左加菲貓耳環，但旅行同屋企先敢戴

利申:10000000%直，平時唔會戴耳環

屋企戴咩耳環

V仔獸

海賊王-喬巴

跳跳虎🐯

比卡超

戴比自己睇

我唔覺得戴耳環靚

但有加菲貓飾物係身上面就好開心

海綿寶寶
以前用過海綿寶寶散紙包，d fd笑我on9

麵包超人啦

大口仔

呢隻正呀屌

melody個朋友叫乜名

kuromi

比卡超好有型

亞古獸，床頭有6隻唔同款既公仔，輪流攬黎訓
好彩女朋友唔嫌我低b，仲同我玩埋一份

吹氣公仔

你女朋友真好

我話著加菲貓襪出街女朋友都話唔得

史迪仔

第一張圖隻狗我細個都好鍾意，但唔記得咗佢叫咩名

melody's friend

piano

隻羊叫Piano，呢個先叫Kuromi

好耐無見過

唔係呢隻暗黑版
我講緊佢上面嗰隻呢

大耳獸

卡比獸

Gundam, EVA 算唔算公仔?

樓主有無睇呢套

我會買公仔衫俾男朋友屋企著

piano
老鼠好似叫弗洛里斯定唔知咩

梳乎蛋

震震狗 喊狗 小白 我都唔知點叫佢

無問題～

由細到大

有 所以好憎Melody 正一死八婆

算

小學雞嗰陣鍾意肉桂狗無視所有人嘅目光用咗個粉紅色嘅肉桂狗嘅飯袋帶飯返學
利申巴打

我依家都有大量玉桂狗文具

蠟筆小新
海綿寶寶
勞蘇
Duffy

細個好中意大根同香蕉先生

我女朋友都會整衫俾我d亞古獸
行街仲會幫我搵有冇亞古獸既產品
可惜冷門野好少再出

pokemon 系列